有無巴打有玩開銀器？(16) 光復香港 時代革命

主要討論各大牌子銀器飾物
希望大家搵到自己鍾意嘅銀器

各牌子羽毛比較圖

各牌子大鷹比較圖

Goros 只建議自行前往日本東京本店購買

Ken Kikuchi 香港無代理 可以搵台灣代理買 : Dawn Rise 昇日屋

Taro Washimi 香港有代理 : Vinavast

Legend 香港有代理 : Dress Code Silver Hong Kong

First Arrows 香港Take 5有賣

Horizon Blue Silver Studio 香港有代理 Horizon Blue Silver Studio - Hong Kong & Macau
同時台灣都有代理 : Zerockstudio

以上係比較常見牌子
銀器牌子眾多 未能盡錄

如果大家有興趣 香港本地有兩間鋪頭 分別係 Vinavast 同 Dress Code Silver Hong Kong.
呢兩間鋪頭都有代理唔同牌子既銀器 日本同埋西方都有 有興趣可以抽少少時間上去望望

綁輪方法 :

皮繩/銀珠/各類琉璃珠 購買地點 :

深水埗 美藝華空心銀珠
大南街 有琉璃珠及皮繩
古布繩 : 百川

咁多位麻煩睇一睇先 有咩唔明再問

各位巴打有意見/有野想加 呢個頭POST可以再改

(credit to 膠膠膠膠巴)
歡迎各位放自己果Set銀器上黎 交流交流

留個靚名先

平時單帶legend點金L羽, 最近嫌有啲單調, 想問下如果加個唐草naja上去會唔會好怪

有無巴絲係鷲見日本官網訂過毛? 香港問過無貨, 所以21號上官網訂左兩條細先金, 但唔知幾時送到

唔會

2個星期內

L blue topaz + L石榴

會戴出街？定純收藏

可唔可以答我會好怪, 呢排差唔多要賣底褲

知唔知依家naja大概咩價錢？

好似二千幾？ 但我覺得唔特別

成抽帶出街

Naja加石好撚7....

如果無記錯呢個價 其實俾多少少買條毛仲好

其實我都覺得唔抵
有諗過將條L點金襯返落去M素羽, 另再入條風切單帶

好快!仲諗緊新年前送唔送到🙏🏻🙏🏻唔該

九個月

9個月買個純銀戒指

而家鷲見咁快出貨？
我之前等左成年 仲要催單先有

唔好有期望
半年內寄到畀你已經算賺咗

有時諗唔明點解可以有現貨補貨，但明明有一大炸訂單。
咁點解唔等現貨補貨要去訂貨無限期咁等

Oh sorry我比左希望你....
我以為官方好快
衝出黎sorryyysudusudsorry

我都好想買hb毛同鷹，但真係好少現貨下下等9個月真係好難頂

聽日去唔去dc ?

私約唔叫我

你去唔去

想去dc但冇錢

你送隻唐草戒比我我就去

賣腎!

太虧 賣唔出

想去但唔得閒next time

有冇人而家身處dc可以講下有咩特別嘢賣

今日DC有event咩

呢隻我果陣見佢有現貨又啱size,所以先買
隻鷹戒就係訂左足足一年,先有, 所以真係唔係好想訂😂

有啊快d過去

聽日先得閒去

miss左
有無手足喺現場

唔太鍾意果兩粒松石既位置

向外果粒應該好易撞到，要小心d

有冇去左dc既巴打知呢隻咩價位

3200

月尾令人冷靜

幾吸引 聽日去買先屌

再出條鳳凰之羽2.0就正

出就即刻all in

條hb點金仲未到啊由新年禮物變到聖誕禮物啦

變下年新年禮物啦

月頭問佢 佢話返到上年12月既單

希望11月返到今年1月既單啦

咁我6月訂嘅介紹咪仲有排！？

佢同你講要等幾耐?

5-6個月

仲要等一年 依家仲訂有啲on9 明明台仔代理大把貨

應該得我條先金都係等咗九個月

想問下 大家覺得冇隔會唔會奇怪？
冇隔

有隔

諗緊買邊隻

無隔靚好多

認同 無隔靚d

無隔靚+1

成set大約幾錢ching襯得好好睇

8000？依抽起碼過8000

木紋手鈪大概幾多？

巴打右邊條點金係咪m size?幾錢度？

左右 L
中間 XL

2800

各位巴打Mt Hill 呢個牌子得唔得？睇到有隻唐草幾靚

冇隔靚仔好多

有鷹就靚仔好多
2000買隻細頂住先

睇返張單
點金L 3850
中間 4100
其他唔記得了

9月訂左隻 bluehawk 8cm
依家等緊

加隻鷹啦

各位巴絲打好，銀器真係好毒
上星期上去兜過圈買咗隻dear blossom介指

平打唐草戒真係好正 簡單得黎又好J

慢慢等啦

好正

菊地爪羽點金好貴3700

台仔獨家代理

好快你就會買更多既裝備
歡迎進入重課地獄

睇中HB條羽毛，不過要等最小6個月就卻步無訂到

唔好呀

訂左先 中間買下其他野 時間好快過

agger

買把刀黎鋸扒就啱撚哂
餐刀毛

留名

個鷹頭咁短好似縮埋左咁

大過hb果隻好多喎 係我影相差姐

你條女有無成日話你影到佢條腿好短

大家會推薦7cm/5cm鷹？
想買隻鷹襯2條7cm2條3cm

7啦
但雙鷹應該7+8最perfect

見到5cm又襯得幾靚

你呢度好多野喎
我仲以為你講緊單戴

類似咁樣
但加多條7cm毛同唔要中間個牌
不過fb分享好多都係7cm鷹

無 我條女170 我3條腿

其實set野好撚細..
我見過有個牛龜咁大既人買依抽真係格格不入

181cm 但得58kg 成條柴咁

咪搞咁多啦 8cm咪靚靚仔仔

有時候你會覺得件野好撚大抽
係因為角度問題

我驚你收到之後dum哂春..

想徵隻7cm金頭鷹有冇巴打放

唔上c99睇？有時會有現貨

早兩個禮拜上去睇過冇

好彩你無訂

有冇師兄上過樂天網買TK
我見tk樂天自己有鋪
想買砌條點金十字玩下 好似幾靚咁又唔貴
有冇師兄樂天網買過 順利寄到黎香港?

聽過太多嘢唔敢訂

如果人地放2手 HB 7cm 金頭鷹 5000hkd 算唔算抵，都算新淨，諗馬買唔買

男仔都係大鷹戒好睇啲

邊度係咪全新？想買

鷹頭有無話向邊面?
有人話鷹頭向自己戴?

我唔係向自己向自己有特別意思？

goros店員話鷹頭向自己代表好運對返自己
我聽過有人咁講

你唔買讓比我

咁倒返轉佢帶先

大鷹戒好貴

抵啦

之前本店入左點金介 鷹頭指向出面 個保安都提我調轉戴

自己 = 太陽 鷹=對住太陽
鷹望太陽？

係純粹因為鷹向天飛 所以向住自己

向出

邊度

Dresscode
Db一定係佢架啦

Lm

最後5500買左 有盒有証書9成新

想入返條先金

我都買左隻5200，condition應該同你一樣

尋日到手

餐刀

新手黎講你扔錢既速度都叫數一數二

夠兩個月未
咩牌子都玩 西利

依條唔係啦 有條先似
銀幣mix羽毛
又同其他毛襯唔到
拎黎切野啱哂

咁多item 應該係街好易認得到你

有冇相睇下

呢2條？

啱啱好入坑兩個月我冇玩好多嘢咋而家想專玩HB

我唔會全部一次過戴出街好誇張

收Hb 5cm鷹

係

9月頭訂左呢2條

我都訂左條先金 有排等...
新手。
未收到任何一樣野已經掉左3萬5出去訂

你2手收架？ 幾錢，我訂要5000幾

正
會唔會抺

我係日本搵左好耐全新

我心急等唔到訂貨咁耐

我想買古布繩,大家係邊到買?

Hm59係我首選

好貴

可唔可以DIY或者taobao有無

啲野花碌碌，冇品味嘅大堆頭，唔明點解會有人吹捧
垃圾淘寶珠貨鳩噏到天價當玉石賣，同XXzaf wong(XXdian heart)一樣中過大伏就免了

好撚提子

我新手
布都未買，不過鷹仔諗住唔抹。
條角鏈訂左我預都等半年。
諗住買住皮繩玩住先，有冇推介

Btw 幾Cm?

其實都差唔多價..

退坑 有無師兄有興收留佢?
得條鏈唔係legend

養左幾耐？

師兄條blue topaz放幾多

二年左右 擺多過戴

Tg傾

我搵百川買

6cm 62800 yen +稅

會唔會易爛？

就快兩年都，冇乜事

百川即係邊到

即係百川

上ig搵baak3cyun1

上左ig睇 真心高質
想問各位巴打就咁搭隻7cm鷹 好唔好睇？
全部item 未到

人地d珠日本 泰國入架喎 你自己唔識貨就唔好亂講人淘寶

不如自己拎本書研究下，再問佢地唔同礦場嘅natural/stabalised石嘅分別，睇下有咩回覆

可以拎碎松石粉壓縮再沉過重蠟嘅鳩珠話用天然松石打磨岀黎，來源地都係任佢噏

拎成皮野買揪毛仲要搵啲”泰國”珠配到古靈精怪，人唔笑popo都吠

我身邊不下有五位朋友中伏，唔想你柒乍

利申我個人就反對淘寶嘅

好想知你果五位朋友買過啲咩
有無圖拎出黎討論
得你講無人講
咁衰就要拎出黎睇下啦

無謂花式自爆，比個前2日嘅例子你睇

都係個句啦
我個人就唔支持匪共淘寶嘅

凡事fc好，唔係唔比佢賺，但埋堆小圈子再當朋友水魚就免喇

HM59收幾錢粒

凡事Fc好

其實hb都係用淘寶都買到
估唔到食水咁深
450賣5000
290賣3000

我個人都唔支持匪共淘寶既

我講緊珠配件食水深同來源不明
你同我講銀器有淘寶假貨
睇唔到兩者相對關聯

比taka san見到揪子宮鷹應該只能尷尬笑

其實重點好似係最後砌得靚唔靚

前日個價同尋日個價唔同，聽日可能會回落呢
屌冇睇標題以為自己買緊仙股

圖都無張
好難溝通
唔講咁多了 睇圖

日本泰國

Tg: hshhhz 一齊討論拎更多圖 （有店主本人揀幣）又有泰國店主教點穿珠

比成皮野玩銀器就對自己有啲要求啦

唔講咁多 我地本土職人sliverhui 都即刻讚好

又係叫人入gp傾，咁開銀器post有咩意思
好多狗仔mon post架，唔好衝動自爆啦

老實咁講 堆珠唔似張淘寶圖

我同你傾咪得 圖都無張好難溝通
你啲fd姐 又唔係你既 怕咩
私聊ok?

咁要叫店主解釋下子宮鷹上係咩名珠喇

去圖 布繩

我話唔似張圖wor 咁你放張唔似既淘寶圖上黎用意係？

放大睇紋路都有分別wor

下次入貨一定有圖有單 同時會有店長私密揀石圖 證明唔係淘寶珠

琉璃珠
btw淘寶你揾下有無一模一樣既珠
我唔介意叫店長逐粒影比你對下紋同色..
啲珠點睇都唔揀一樣啦

姐係 為屌而屌囉

真心有圖既咪拎出黎討論
唔怕出黎講呀..

Tg我都打埋出黎 我唔會爆你大鑊既 驚咩
唔係淘寶就就唔係淘寶

我冇逼你信，判斷權一向係大家手上
我只係提供facts

唔洗逼我 我有眼
利申未係佢到買過 見到有花生食咪留意下 係唔同就唔同架啦 希望有更多facts比大家判斷下

等等我冇為屌而屌，只係睇唔過眼，係兩回事
我提岀facts，你就自爆然後叫我入tg私了
咁想請問子宮鷹上紅珠來歷，我作為消費者對你賣嘅野有疑問，你清楚回應一句此post早已完啦

揾我拎圖 我唔放咁多啦
片都有 唔怕比你睇 最緊要你肯揾我

你係覺得你果五位朋友咁屈辱
我覺得真係要拎啲圖出黎討論

講真你咁講擺明唔會回頭架啦
驚咩比人知你邊個

Btw講左你有信咩？ 正係係咁Po淘寶圖 仲識咩

繼續去圖！今次係日本珠珠

圖又係你叫我比，比完無視零解釋，日本個個都去過啦，比銀幣我睇托柒咩，我又唔係驗幣

岀啲唔關事嘅圖同文字自爆再叫我入tg私了，想點呀好亂呀

Po小左張 唔知點解有日文字 ..

你岀多100張唔關事嘅圖都唔會改變粒珠嘅本質
請問子宮鷹上嘅紅珠係咩珠呀老闆，我好眼訓喇

你老友啲圖喎 唔係砌花哂咩..
一定有紀錄既

怕咩比人知
同埋我唔係要淘寶啲相喎
我都識上去Cap

遲啲我會叫老細去當地揀石果陣會影多幾張圖
廢時又比人話淘寶啦

呢啲鋪我入唔少，你嘅圖我亦逐張放大睇過，係未見過你子宮鷹上嘅紅珠，有回應未呀林鄭

講左啦 如果有錯可以指證
我都想學野 .. 真心想學野 只錯能改

利申唔係老闆
只係抱打不平既路人
對唔住栩栩bb又擺你上枱

真係好難難同林鄭溝通

你朋友既相呢

定係果啲*朋友*？

我要子宮鷹上嘅紅珠呀，你比人地磨嘅松石我托柒咩

爬個文先.. 唔係咁懶呀嘛
重覆我都要你果5位朋友既伏珠呀

唔係連一個訴求都做唔到呀嘛
林鄭2.0

我上面已經講左唔會學你自爆，唔好藉住攬炒我騎劫左紅珠嘅背景

我作為消費者買野都要知背景架，你估錢真係咁易呃咩

你中意點諗就點諗啦

粒珠個名我就講左
要睇就自己爬文
仲有 粒珠個名有錯 我歡迎你指證我
我都好想學習一下叫咩名

唔好同我講啲咩 同咩淘寶一樣名喎

Goros hb 大把一樣 咁佢地係咪都係淘寶

慢慢用自爆黎做盾牌啦
假膠fc

下下入貨都要影相留底
我完全可以做到

黎緊 12月 店長又準備去入貨
到時一定同大家補圖

唔係淘寶驚咩比你知
行得正企得正

請問除左 中國景德鎮陶瓷珠 外，你仲封左乜野名號比佢地？

呢個鎮本來就係岀名造老翻瓷器當古董賣，唔好咁痴線啦，成年幾前已經係連登有post討論過喇，岀左公海返返黎就當來佬貨
2個鐘都未解釋到粒珠，想點呀

成年幾前爆單大野出黎
一年前開始賣無任何人講
你老母賣老翻仲唔比人屌到仆街

老細啲珠一開始係jccac買既
每年都有手作展
後尾去泰國揾到啲靚啲既

喂 都話講左咩珠自己爬文啦
唔係我唔講 係你唔睇呀[

老細的話：

都係果句啦 我賣緊15元粒 機票車錢時間全部吾計 你買20粒我先得3舊水

你用15元就買緊 人地帶左幾年賣左年幾個個都讚既野，你大哥人中龍鳳做到全香港第一個搵到淘寶呢類珠仲要甘底玩，利申 你自己話你自己吾支持共黨吾用淘寶 甘你係幫其他最小五位大哥出頭定係自已買左咩成為受害者先，坦白講 大家以後吾同我買去曬淘寶買我又有咩所謂，不過之後有咩個人皮膚各樣問題請自理

我真係要呃既 都去買D所謂鍍金珠番來呃啦 幾多土豪買幾皮野都係用緊D幾元既鍍金珠炸 陰公

搞左兩個鐘都係想硬屈人淘寶貨賣，要聽人話係淘寶貨自己先舒服，人地周圍入野有圖有片，你睇完就話自己成日去又吾見又剩 又吾見你出下圖出下片

又話人出完個公海入貨番來當來佬貨 都係果句啦 咁我係泰國有見到入來賣

老細的話：

個重點係 我自己已經帶左幾年，再賣左年幾 自問我無斷頸爛肉，啲珠又靚靚仔仔，你敢吾敢又淘D番來帶上頸先 ，宜家有幾多野吾係made in China ？ 難保你大佬聽朝落街 見到其他牌子 又甘岩比無用開淘寶又無支持共黨既大佬你係淘寶見到 你又會去發起叫去check ？ 吾好痴線啦，我要呃錢我洗Keep住甘努力搭棚捐錢比星火

真係吾悶我都講到口臭啦 甘大個人淨係識係個井底睇天，浪費人地幾個鐘既時間，同你解釋甘多野，諗下自己作為香港人 對香港有過咩貢獻好過啦

老細的話：
我係要呃神騙鬼早鋪天蓋地無惡不作啦，
洗係果十幾元度搞甘耐（整臭埋自己個朵）
坦白講我做一件銀搵既錢都吾只果個數啦

我的話：

睇到依度我自己都笑出聲
救撚命 笑到我

總結一下先
全世界既 陶瓷珠都係大陸出品 ！
完

不如你分享下中左咩㐲

講左咁耐 實物圖都未見

真定假就唔知
不過布繩同d珠
恕我接受唔到

post人地set，比機會你確認身份再用小圈子力量杯鳩人，第一日上連登？同用真名上連登自爆咩分別

你自爆唔等於大家要攬炒，popo is watching you

食完人血饅頭再上連登賣自己廣告，星火盤數計好未？

得啦 你講哂 用五個朋友中伏開戰 但講落去比既圖就求其搵 好難令你個故事有完整性架bo

借問各巴打 係邊有細角淨鏈賣？大約55~60cm要幾錢？

萬安行 around 4-5百

d珠都唔似你淘寶張圖
請問師兄兩者都有見過實物？

佢出圖證明緊d珠嘅來源
你太眼訓睇唔明喇
同埋大家都係討論銀器
話咩人當朋友係水魚
冇事實根據就人生攻擊
叫你拎例子fc下都好正常姐

你又唔拎自己野出黎証實
又係咁吠人
咁似popo嘅？

中立講句 淘寶有類似既珠 唔代表個質素會一樣
淨睇相 日本d紅白芯珠 同淘寶既紅珠差唔多
但實物差好遠

利申 無買hm59

佢有咩代表性，點解要引用佢講既野先？
利申：唔覺佢啲items令，唔好本土就吹棒得唔得

其實佢都係話d coins靚姐
又無話撐定唔撐依個post討論hm嘅野

即係旺角果間？

講就叻
圖都無張話你老母係雞都得啦

完啦 各位！
總知所有陶瓷珠都係出自*大陸*

印登安銀器一定出自印登安

疑點：

又話花里花碌 又要買
有5位朋友中大伏
不斷扯開話題
用自暴做盾牌

我出去買衫

著一日爛左我都返去退再加po上網啦唱衰啦
服務唔好我都搞大佢啦 （質數唔好）

真係無圖又要討論 任你講啦

喂 唔通要砌到班土豪咁先靚仔呀？
唔怪得中伏 你埋錯所有既堆啦

出左公海呀嘛

結論 所有陶瓷珠=大陸

最緊要用啲淘寶圖 混淆試聽
Fc?不了 自爆

屌追左幾頁post, 條友都仲未比到prove出黎 點搞呀

由佢啦 浪費左成晚訓教時間

自爆盾王
叫佢tg比圖 又唔敢話我私了

完啦 口同鼻拗

總知12月 我會叫店長補圖邊度入貨 係咁 88
再嘈真係無意思 得佢講無人講

笑左又要屌人假野又唔比證據

佢有比 淘寶圖咪證據 我都大把

講真hm59貼出嚟嗰張同淘寶嗰d真係唔似
不過唔排除佢入手嗰d同張相唔同 可能真係淘寶貨嚟既
不過佢唔貼圖真係好難討論落去⋯⋯

12月入貨果陣咪知
我一定會叫佢影相揀珠 證明係當地入貨

不過我好想睇果五位 *朋友*既實物圖

你買野唔中意 質數唔好 會唔會擺facebook
會唔會比負評 會唔會影相比大家評論
我就會啦 唔好話咩私唔私了 杯唔杯葛
你連圖都無張 都同你討論呀
正係識抹黑
我係佢朋友都唔順氣幫佢理論啦

話咩想知來源地
講左日本 泰國入貨 又唔撚信
又要講咩 出左公海 講咩都得

Fcfc 假膠我就真係fc喇

想問店主係邊個 想知

要脫坑
放鷲見同horizonblue
有意tg feigau

襯得幾靚呀🤡🤡🤡🤡，睇相兩樣野

「流出」
布繩全人手製作
逐針逐針整
手指頭都流哂血

廢時又比人話用機整
造假，淘返黎賣

Tg: 獲取更多片段

喂 圖仲有好撚多 唔介意你問我拎
最緊要你肯問

過左成日都無五位朋友圖

人地有自暴防盾呀

假膠fc

完啦好嘛，大家Focus翻傾下銀咪幾好

成幾版都係鬧交

岩 等小妹自貼一幅推下post

原來你都有玩銀喎
識唔識得我係咩post入面

我蒲開都冇幾個post唔係HT就係波鞋

Ht post呀

證明我係 who
認唔到我係咩post入面

講得出who 100%係HT

新手想問下邊到有松石手鏈賣上一個post有個巴打條鏈燒到我

我有時都會入ht post

ch?

係，正到屎都標埋岀黎但有冇平價choice

起手都3000-4000

踢你落火坑

幾靚，咩牌子

Ch

人生第一隻鷹終於到左真係好正啊救命

絲黎講 你入手速度已成為第一名

係時候準備 雙鷹

打斜帶？

跟

賣屎忽都唔掂

歡迎光臨CH 無限地獄

巴打們覺得啲鷹牌仔點？

雙鷹又好似誇張左D

諗住配埋條6cm先金

Hozho正 兩個字 出色

沒有最誇 只有更誇呀 姐姐

我有隻10cm 都煩緊

7cm hb eagle?
聽日拎
我都買左 配7cm先金怪唔怪，會唔會太長

差唔多 最好拎返8cm

唔會怪, hb 毛幼

再跟

想問下ch幾銀

準備去賣屎忽入手

睇size同咩石都有唔同價錢

想問下好似你個條咁，大約咩價位

果條五千幾

7cm可能配8cm鷹會好睇d不過試下效果先啦

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

我想問下各位巴打有咩辦法固定隻鷹佢係我條鏈度飛黎飛去同埋我得一條先金好似太輕搞到條鷹尾遮住左少少條毛

鷹加毛咁戴通常配返皮繩會好d，用珠仔去頂住就唔怕走位
如果用鍊，一來要過到珠比較困難，二來效果冇皮繩咁夾
但都可以試下用c圈仔卡住你要果個位睇下會唔會好d

聽巴打建議去左買珠仔同換返皮繩效果幾好

圖？

覺得有冇邊個位可以再執執

正！

隻鷹太高

每邊減一粒，鷹尾襟住半條毛柄會好d

望下啲鷹圖 好快會覺得有三條毛以上先好睇

Hb班土豪撚終於有個要脫身

5000$銀鷹 仲要10cm 不過就全銀

C9.99果隻放左兩年都未賣到

4500再議就Fitfit

依家HB個絨布袋無logo是咪正常？

唔係用盒ga 咩

我係買毛，大約6.5cm左右，佢用無logo既魔術貼絨毛袋裝住

你係香港代理買？係既唔驚啦，袋一個姐
最緊要有張代理卡

銀器黃店

係，有啊。

個袋有logo好似靚啲

我之前個鷹冠就係用呢隻袋，我諗佢見細就用呢隻袋掛（定係要超過某價錢先有HB自家袋？）

自家袋好好J咁

日本本店買介個絨袋都無logo
今年三月先去完黎

bh

加油 靚過 香港

支持

下次買BH

幾錢？

呢個牌仔係hm59整黎賣同捐款架

好撚驚 行行下街比人扯爛左或者剪左

好撚想剪

全新真係好靚

話說條goros鏈一開頭黑得好均勻

點知再養多一排就一達達 於是用鹽水加錫紙洗條鏈

點知就好難黑 頂盡都係啞色左...

有無巴絲遇過？？

利申：自己衰手多低死嘅 屌細力啲

幾正

都係果句 由佢
黑得慢就預左架啦

Btw你可以試下用抹銀布係咁抹佢
再能有層野係面

有呀 用銀布抺過

都係唔得 但唔會再洗白

果啲咩咩超聲波機

東京有咩鋪頭可以去睇下
暫時mark左上野silver geek同原宿blackbart

Goros

唔想排

圖呢Ching

係街 番屋補圖

老實講 一啲都見唔到

係呀 洗左係見唔到

由佢啦

係 唔撚再整

洗左好似難黑好多。所以我一直唔明點解d人係咁整焗幻彩 就算之後洗番都好難正常養黑

Blackbarts係池袋喎
原宿有silvershield同埋不得不去嘅resist

唔怕遠 可以去埋hb有d現貨比人買下

記錯左唔該哂

屌tk

銀器可以焗蛋
18K金有冇舊化方法？

焗皮？

理論上焗蛋都一樣 你都係要個6k雜質變色啫 係要焗耐啲咁解 不過入面銀成份好似唔多 唔知效果會點

利申：鳩估

Horizon Blue Silver Studio 香港代理叫咩名？

叫Horizon Blue Silver Studio - Hong Kong

笑撚死
叫c9.99呀

有冇人係台灣ocxxn買過tk信唔信得過？

不了

屌真心咩

可唔可以講下點解

由佢開機做譚玉鷹果刻

Ocean tk 正常的 goros就要小心

如果想玩Lone Ones d Bell, 應該買咩size好?
考慮緊Crane 的S size (好似即係Dove 的M size?)

係 crane s = dove m
如果夠budget 可以玩有紅/藍/綠寶石既crane / dove bell
靚好多

有石玩唔起
咁單一個bell, 玩crane S定M好？
相簡單襯條波鏈，去邊買好？

成抽出街好似紅得濟
未試過全紅珠出街

Ching 上左幾多日 排到咩好野

HB毛戒冇得頂越黎越毒

隻手

想入隻可分體式既hb戒

佢依隻係咪分體

金銀

真

Btw隻手

下面果隻就係分體 中間sip多隻唐草戒 好撚正

巴打中間加左隻唐草戒好靚Legend？

我嗰隻都可以分體，但上面巴打嗰隻金骨分體襯唐草應該效果會好D

可惜HB有排等

9⃣️個月

我都仲等緊隻鷹介

係呀呢準黎

係白滑冇毛手

呢隻係未都係合體介黎

睇左幾個月終於帶到上頸
感動
先金逆金同配件都未到，玩住38mm先

幾好 繼續出發

不過你條毛可以再砌金銀毛？
定全銀
你依個方向只能玩金銀毛

想買多隻尾戒

條長管放去翼對上仲好

咁咪變銀管鍊
唔多唔好睇
綁繩可能有啲長姐
你點睇

試左幾個
覺得咁順眼啲

其實係咪可以自己整？

可能無名指同尾指會刮 要試試先
btw

隻蛇戒好正
咩牌子？

大概幾錢度呀幾吸引

好耐之前買了 好似2千幾3千咁上下

巴打 你戴個陣 會唔會唔穩？？ 鬆前鬆後
始終佢分體戒黎

Dualfrow

唔會呀 啱size嘅話佢唔會點走位 戴住唔會有人睇到佢係分開兩隻

好後悔之前隻金骨羽戒無買到分戒version

好簡單咋嘛 自己𠝹！

𠝹你老母咩

手震會變左波浪紋

#手工
#獨一無二

冇工具點𠝹

9up邊駛工具
點會真係𠝹 買左就無辦法

呢隻都好正 之前有諗住買

Daychild又同日本仔合作喇

放唐草輪

閒置品平放 tg: hshhhz

求教 去c9.99度買HB有無伏

等撚到變傻鳩。訂果時話3-6個月有貨
實質九個月至一年。又或者見到有人試過 鋪有現貨係到賣緊十算價 都唔派左比訂左貨既人先
總結一句 訂c9.99預一年收貨 除非食佢十算現貨炒價， 如果要平要正常時間就同台仔代理訂

經台仔代理訂係咪要匯錢?

買現貨無所謂 訂就唔好 真係要等好耐
台訂可以用信用卡比錢

咁運費算唔算貴？

免運

咁佢賣嘅價貴日本幾多左右？

台仔好似原價

唔係 現貨同現貨都貴過香港代理 每樣貴百幾二百左右

想買唐草手鈪 有咩推介

Legend無敵

我睇緊唐草定菊地四目

十字架黎計除左lone ones仲有邊隻高汁？

TK

Bothhhhhhhhh

好撚貴

食炒入都抵

唐草我個fd買左都好靚
btw邊到入 台灣?

ch

以前香港代理

而加香港好似無

想問松石一條要幾錢

Chrome hearts

新手想問香港邊度買到TK?

柒出香港

好想要goro’s嘅點金鷹匙

點解你知係我
Who are you

仲要係藍絲

唔只限會員啦 反正傻閪一個

有無巴打有呢隻 可以影張上手相黎睇下

Ok毒9 u

點金鷹匙唔難買喎上到本店

今個月屎忽痕買左無用過
Hozho鷹牌有冇人要

題外話 佢上面隻鷹好似幾靚仔

新手入坑買左呢set
想再加野 唔知加咩好
其實個輪係咪一定會反

Tk幾好 建議一對大毛已經夠。可以加小配件

加個輪去中間

咁樣$？

反而想知兩隻有咩唔同，一隻純色，一隻有紋

去旅行唔想排隊
有冇巴打放

個輪真係好易自己反

死症黎 另外 應該係上輪下扣咁戴

話唔定抽頭10
好快走人啦

戴咗差唔多兩個月，啲色好似出左啲啲

黑色

唔一定㗎 試過二次第三組上去都冇。但尾水先見到

香港得一兩個有掛
薄薄地 麻麻地

想問下原價係幾多平時買開鷲見，goro’s 一次都冇上過

原價3萬定3萬2 yan 加稅 原價好平

唉

香港買炒都唔可信

呢度嘅巴打放會唔會可信d 我見delta 1 賣晒4k

delta one好柒貴

全新點金匙要$5700

Gogogo!

太貴

買取店平均全新一倍左右 7-8萬羊
香港group放二手4-5k咁上下 都有一倍

仲要唔知真假最後結論都係去自排

我信delta one and monte carlo..其他唔知信唔信好..
台仔Ocean ...有巴打話唔好信... LOLL

曾經見過鷹匙有假，下面點銀一定係假
我以前都以為鷹匙咁冷門冇乜人追 炒價相對小應該冇假，但結果係應該所有Goros 咩款都有假

淘寶大把假貨

台仔同delta one有咩分別？

冇分別架咩？

台仔同delta one攞貨都係公開的秘密
我又覺得未至於自己撈貨賣 應該絕大部分貨源都係delta one度黎

Go buy

羽毛好靚

買條過下癮

新品...GOGOGO

好貴wor

各位巴打
知唔知goro’s/菊地介指同毛可唔可以帶住黎沖涼？上網睇有D話得，有D又話唔得有時懶，唔想除鏈

睇你習慣

想問下各位巴打Dress Code Silver 係唔係無網站可以睇佢有啲咩賣架？通常你地都去佢鋪頭睇？
新手，屌得細力啲

上ig 大把貨睇

銀器試上身會最理想
DC老闆又幾nice
直接上去睇啦

係香港邊到有得賣菊地D 野架...

D松石或銀掂到沖涼液會唔會變色

全球好似得台仔代理

驚你就唔好帶啦

又要驚 懶咪由佢 都唔驚架啦

有松石最好唔好戴住沖涼
全銀/金 都可以沖

C99.9問佢貨幾時到，唔答我嘅

台灣本店

巴打訂左咩等左幾耐？

鷹介，6月訂

佢係咪都同你講5-6個月有？
我早排訂左隻手鈪佢同我講5-6個月但多數會遲

我上年4月訂都未有 你等下先啦

佢冇同我講過會遲

痴線

今年4月啊話？

等都算，答都唔答

仆街打錯 係今年

正常9個月有

所有item?

佢話半年個D

服務又差左
之前雖然等得耐 但起碼肯答

Thz

預下次三月啦

年中真係好多新手做左水魚比香港hb代理昆鳩左貨期 吹3-6個月貨期 實質9個月至一年 收左你錢訂仲要唔復你 或者屌鳩你吹單唔等得唔好訂囉咁

我上年已經講要訂hb咪幫襯香港代理 要訂就搵台仔分分鐘到埋條毛都黑埋 香港都仲未收到

HB香港代理，出晒名閪
訂貨返嚟當現貨賣，真係訂咗貨嘅就慢慢等

點會黑呢 你件貨受歡迎既話咪會即刻當現貨賣左佢

啱 有客要咪即刻十算賣鳩左你果件先 你問件野到左末 咪話未到之後再私底下訂番 所以咪貨期咁撚長囉。
如果唔係點解台灣半年有 香港差個海要游多半年先到

連日本仔買都要去台灣代理買

D人話HB代理係藍真定假？

唔好深究啦
淨係個態度個貨期 都唔洗幫襯佢

唔好深究啦
淨係個態度同貨期 都唔洗幫襯佢

自己諗

放 m size legend 唐草鐲

特登like佢啲Po先至問到野你老幾呀

係咪收得太多鋪冇生意屌鬼話人暴力啊 又用埋老毛做icon

真係柒頭皮
唔理佢藍定黃
咁撚樣我都唔想買啦
鳩毛 我屌你老母

藍屍既世界 我地唔會明白

有冇人係菊地台仔間代理買東西來？

一條毛賺你一兩千佢可能唔志在 賣一個勞力士都唔止呢個數啦

勞力士外圈

但冇第2間賣啦... !?

鷲見改左隻鷹爪
係咪太多人話佢碌棍太樣衰

有冇圖呀？

佢羽毛問題大個爪

唔理立場
間野個營運手法都好有問題

唔識欣賞

成支龍頭棍咁

爪唔係問題
啲紋先係

唐草...

年尾
窮撚又等fa褔袋

兩條細先金送到但襯上去好似有d 奇怪?
中間兩條毛係L size, 先金係S size, 係咪再加多兩條M size 間一間好d?

原因 新舊版大毛 紋唔襯細先金太新 隻色唔夾 另加上果幾粒間珠柒柒地 轉用皮繩/c圈+輪 綁住pair大毛試下

上年買左 但放左係度無戴過咁制

原先就係想大概係咁

失敗係新版大毛上
個毛形同你貼呢張圖入面咁大出入 好難做返呢個效果

Taro 黎？

人地哥羅屎黎

其實有冇巴絲係玩戒指

再睇下點搞先, 失策失策

啱啱買完ch大劍
黎緊想買隻手鈪 有無巴打有好推介

好抄唔抄 抄依張

ch手鈪

大把
有咩想討論一齊傾下

哥羅屎素羽戒？

有無巴絲玩羽毛手鏈？

Legend呀

佢d手鈪麻麻 手鏈靚d

咁買手鍊啦

松石手鏈

想入多條黑曜

半島買？

未買 想買
ps 張圖google 搵

右邊個隻幾錢

以前係呢個價錢，而家就唔清楚

唔該哂

右邊唔記得千2定千4
有折

有冇人講下其他品牌 例如good art 、BWL 、LoneOnes

想問下可以係邊買銀珠？thanks

肥仔

如果想買男女都啱帶嘅羽毛手鐲, 應該去邊買好?
老公生日, 私心想要, 所以想同佢一人一隻

dress code silver

上去睇下，好多唔同牌子
可以慢慢試到啱為止

Dc啦 吉原隻毛鐲真係好正 紋路同形態都一流

經濟又實惠

有幾經濟呀?
我啱啱都睇緊佢IG, 有啲couple嘅手鐲好靚!!!

係咪要約時間定就咁walk in都得?
佢啲款真係幾靚

2-4k睇款

Walkin ok

thanks ching!
今日收工去望望

訂咗三個月既先金到手！

Blue hawk?

男可以再粗D同加珠

要試size的 最好同佢去買

好!! 唔該ching!!

巴打咁令仔
可摸耳俾隻手仔我摸下再話你知啱戴啲咩

唔準搞我老公

巴打呢兩條係上金同點金

真 個size fit先戴得靚

麻麻地 我會砌多幾隻幼既

手工嘢瑕疵實有啲
就算翻模出都會有初版少少瑕疵殘留
要零瑕疵(或者少啲)要考慮玩3D printing印模再鑄銀
玩呢啲手作嘢 戴耐左一定會有花有崩 呢啲係非常正常嘅使用痕跡
如果接受唔到會好容易神經衰弱
唔買都買左 點解唔開開心心放膽去戴下呢 花咪由得佢花囉 點花都係自己戴出黎養成 咁樣件嘢先真真正正屬於你架嘛

不嬲係咁 點撞都唔會花 / 會小花

小碰撞姐

除非你扔落地下

Btw 錫住錫住不如唔好帶
Albatory正 爪鏈

比我會加多少少買佢條上金tq 靚好多

自己戴緊呢隻size 再加隻平打同皮圈

平打係咩嚟?

Ok既 無皮圈呀
多幾隻幼打埋一齊都靚仔

依條上銀金繩tq 係之前codyevent 影落
好似無上金tq現貨

仆街了！
係台仔度買左四目手鐲，
寄順豐比海關扣起左
會唔會比popo伏我？

咁大鑊

扑街了。係咪因為手鐲敏感字眼

你仲唔係收藏軍火 係咪諗住用隻手鐲黎掟呀sir

藏有攻擊性武器
搵定律師陪我去拎都得

如果我想開果個圈圈 用普通鉗係咪會花
點先可以唔花

等多2日先算la 驚hi 咩

上淘寶買一對 眼鏡鉗
鉗頭有包膠無咁易夾花

走私軍火 88了手足

對比起佢條爪毛 係靚好多
硬係覺得佢隻爪 一放上條毛度 就變到好瘦 可能佢本身條毛太肥

有咩素輪平同有現貨，想買嚟綁only

Tk

放 legend m size 唐草鐲

Any pics???

tk幾錢

原價好似3百幾

Tg

想由銀鏈轉做皮繩，有冇咩平平地既黃店選擇?

同我買啦屌
平比你
Tg hshhhz

真係有mon post 狗
琴日話完今日朝早清完關
出埋車

可能啲狗起完你底知你咩料，到時隻四目手鐲

Horizon blue 鍊 官網睇咁平既？ 6400yen 60cm 好想試下搵台仔買

原來鷲見有出過一隻鷹咁似Goros
定純粹點左粒金

抄襲係傳承既開始

佢好初期既銀 係抄得好足 比人屌完先改

原來係咁

TK 都係

請問邊隻入手？ $?
新手想入坑，都係諗住類似咁樣起步

blue hawk好得

好基本

B姐又想出手

呢隻真係好好J

係有少少興趣嘅

好重課

性價比真係算高

blue hawk?

入左幾錢阿bro

想整番隻平打 有無咩牌子好推介

終於接左四眼手足返屋企

巴打條松石手鍊係邊入手？

其實想知 佢係半模定全手雕

我將之前條松石頸鏈拆咗佢
整做手鍊

Diy咁西利

全手啦緊係

好靚仔巴打知唔知金咀同銀咀價錢差幾多

10000 5000 差5000

新手想三千內買條毛玩下
想問下巴打條鏈應該點襯同響邊度買？
定用返皮蠅好啲？

睇下自己想買咩牌子先

等左幾個月 blue hawk 覆我終於開始做我隻鷹
有冇人知大概仲要等幾耐？

正常3個月

Blue hawk😜
想訂番隻

開始做之後再加3個月？
咁我果隻肯定有排等

我幾次都係俾錢個日計3個月 鷹就唔知啦

我8月30 俾錢

應該就會有 你ig msg問下

上網睇鷲見太郎好似幾好
襯返條銀鏈又應該會out budget
皮蠅效果好唔好？
新手唔識襯

一星期左右啦
兩日整下做下再修下 3-4日寄

皮繩加紅/銀珠.. OR 松石都靚呀..
beside Taro, 我覺得菊地都靚

菊地, TARO OR GORO???

係ig見到另一個日本牌子叫Wild Wood，啲鷹都幾靚仔下
去開北海道可以去望望

平打我覺得要睇番自己鐘意邊個品牌個Logo再買
個人喜愛Legend
借網上巴打圖一用

「繩」
冬天戴皮繩仲好

Legend個金章真係好出色 好想買隻點金戒戴

頂打錯字
今晚去睇睇先

皮繩效果緊係好過銀鍊啦

Btw依啲睇人
你中意鍊就鍊
繩就繩

無貨

鏈唔駛換
繩可以自己串珠仔

我都準備緊入手blue hawk 毛加鍊

巴打想問呢隻係邊到睇到? 我睇佢ig 唔見有, 同埋佢d 鷹都好靚, 有d 心思思

暫時都係諗下姐同埋其實最近target緊hb

Blue hawk點訂 同點知幾錢

搵hm59

Ig story
可能過左24 小時睇唔到

Bro Bluehawk ig係咪bluehawk.036?? 搵唔到你張相唔該晒

Story
時間過左緊係無

正解
好彩我cap 左圖

習慣地留底

新手想問大家點睇wakan silver smith？價錢好似比較親民 諗緊邊個牌子入坑

P.S. 小弟比較鍾意毛

Wakanda forever

兩個字 垃圾
仲衰過tk

原來係咁果然一分錢一分貨

咁咪玩住素毛先 舊版鷲見素毛好似千四埋單

菊地爪配tk上金效果如何？

Bad

混雜獸又何必呢

衰過妮娜加亞歷山大

點解唔用哂同一個brand 呢？
你用鏈定繩？

大哥....哥

買兩條tk好過啦

Thanks 巴打
仲想請教下鏈同毛會唔會用唔同牌子？例如：鷲見鏈+albatory毛咁？

鏈好小事 你用萬安行鏈有邊個睇得出

係 幾舊水就有一條

反正都唔會係佢自己焊
除非吊墜舊化左想買返舊化鏈 不過呢啲牌子好似係呢嘅嘢
fate co個啲自己牌子鏈就有做舊 方便襯返吊墜

係咪講緊對扣？ 我會盡量用返同一牌子

鍊無咩所謂既 最好一齊囉
畢竟兩個牌子

如果加多兩條3.8cm嘅細毛會唔會好誇張諗緊加定開多set新玩綁繩毛

唔誇張 因為都係基本set
Hk hb
3.8 $680 一條
2條1360
應該有現貨既

咁望落條毛太細
我會一鷹一毛 另外開多set 先金加細毛

我會一條爪先.. 如果真係覺得KEN 靚D..姐係你都中意Ken 啦..
慢慢儲，好似RPG咁..儲到一set, 你先會開心呀

又啱

想買個綁輪用既素輪最抵玩係咪TK?

都算係，我買返黎400蚊左右，不過冇用了

想請教下大家呢隻綁法係點綁，搵左好都唔見有教學

依張好撚仔細
屌你 我果陣穿穿撚左半個鐘

上網大把la

其實就咁睇嘅話tk都唔錯，但係爪又菊地靚好多，好難揀呀屌

Buy 2 set
爪買菊地

諗緊好冇買咗爪先，之後再買tk上金配古布，或者擺埋一齊再睇下效果點先

唔好做啲明知自己會後悔嘅事

仲有tk 除咗舊鷹，其他冇2手市場

呢樣又唔係咁講喎
保值能力銀界數一數二
入場費唔高 二手價對新手極吸引
識幾個FD都係入坑個時買左TK 玩一排唔玩放返出去好似7折左右甩到手 仲好快放到添
反而舊鷹好似有價無市 金頭大鷹好似成皮嘢 成皮嘢買TK 不了

唔好意思,想問下TK係香港可以係邊到買?
想買個素輪, 麻煩曬

失散左

無架 要自己諗辦法上網買 或者托人代購

THANK YOU咁我諗諗計先

有無興趣放?THANKS

睇下上面個位CHING放唔放先

嚟緊一月會去大阪
有冇邊到推介行下？
上網揾都係叫行百貨公司入面啲銀器店

單吊銀爪先金都好靚

TK 可免則免啦

唔該巴打我應該get錯野，以為佢係一條繩綁輪同掛頸

有冇巴知道邊度有類似JD既牌子買

睇頭post都知 係分開
你預50-60cm皮繩就差唔多

睇下有冇人放二手啦 tk同ken加埋真係唔掂 一係你就全tk 上金+先金 我見養黑左效果都唔算差既

玩TK無咩嘅 但切記玩得TK就唔好再睇其他牌子
越睇得多會越對抽TK睇唔順眼

咁都....無咩？

如果中意ken, 之前都有講...慢慢儲囉
唔洗一步到位架..一條一條慢慢黎

其實全素都幾撚正 呢set我覺得台仔襯得好靚

想問下如果之前去goros排到條羽毛 但係條皮繩斷咗應該點拎返去再排

揾野袋住囉 用手揸住
同佢講斷左囉 唔係點呀

帶bingo brothers條皮繩去會唔會俾佢屌

放tarowashimi L size leather ring
Tg: aioros_cruz

皮繩去d1買之後再排

有冇買男裝戒指嘅地方推薦

CH

好貴
諗緊Gucci好唔好

Gucci 都唔方平la

你都講左要Gucci
問咩呀 買喇

Gucci, 不如去D1.. 買隻全新平打戒冇咁嬲...錢可能GORO'S 貴DD, 但保值

TK, 鷲見 都好似係 $400

要保值不如咪撚玩
是但潮特咪算囉

呢啲都幾靚

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

阿ben啲野緊係正，佢個工作室都好多野睇

新手爬文爬左2個Post，忍唔住去左k11望下d鷲見，真係好毒個坑好深

難搞D喎

木杉啲嘢話就話粗糙 但finishing(切邊打磨)超靚

望埋goros

買左先止到血

Albatory點睇？

手打可以 倒模唔得

毛都有得倒模？

現行市場上8成羽毛都係倒模切水口加工銲接，功架大多係製作原模、銲合同埋打磨上呈現
goros 鷲見 hb 菊地 hozho等

當然亦有銀匠係由銀原料開始stamping，不過時間成本效益同缺乏人手，冇大台背後撐大多自己做半紅不黑
日本有keep koichi，香港有木杉

有brand亦會多造幾個原模，所以對落會有分別，但睇多幾條就搵到。

咁平怕唔怕有伏。冇記錯見過有假

唔知咁岩碌fb見到
抵就幾抵既

問下有冇單囉

驚咩呀 真假
驚你咪唔好買囉

有單都可以係假

Ch 好貴
Gucci最貴3000

不如你唔好問啦
你都係要Gucci 姐

Gucci質素好唔好

想買十字架有咩牌子好

Lone ones

我點知
一向唔玩美銀
因為一樣覺得貴

平平地玩日平玩個羽毛鈪都抵玩

羽毛好7.7

想買副ch眼鏡

CH咩價位 想要隻細細地既

對lone ones d啷啷有興趣d

羽毛都7... 羽毛戒指先啱

你快啲買gucci啦

羽毛好柒
完全唔適合我呢啲黑暗style

CH不解釋 力推 ch
無錢都要儲錢買

我要買Rolex
所以唔買貴

Rolex好柒
同你真係溝通唔到

全球最好睇嘅表都7.7？

高山隆stoplight

都唔知邊度有得賣

你都係要個牌子姐
緊係要肚臍+勞啦 係咪先

冇錯
著完就係有錢仔

要晒命就gucci
自己J就ch

個人覺得唔同範疇 一個luxuries 一個藝術品

goros, ch, 土炮

心動不如行動

有無巴打放FA點金輪鍊

咁快交收左but 買左先問真假冇所謂啦

可能佢都係個POST到

二三四千都有
睇自己要咩款，大細

carry到咪買

菊地某d item都有假野 小心d check
利申 唔識睇

d假野做到真一樣
睇相係唔會睇到有分別

曬命
不過ch曬唔到咩

Gucci大路野 係人都知
個個都知你戴名牌戒指
Ch做唔到你要既效果

巴打
你啱

對粒點金

CH 係到都係講緊chrome hearts, right?

點解咁問係因為我諗唔明點解...CH唔係..係人都識？
買開銀既一定會識..唔玩開既都大部份人識啦...

有冇睇日本期間限定啲black edition?

Lone ones 都係反曬光正D

個位師兄重點要3000 做到曬命效果

Chrome hearts 未必幫到佢

佢應該玩金器 唔係銀器

Gucci 既戒指講真我唔識欣賞
除咗牌子出名大路之外
手工唔見得出色

同港女買tiffany有乜分別

閃令令

我覺得咁樣買到時隻戒指好快唔戴
不如搵番隻啱自己style 既買嚟玩下仲好
買Gucci 除咗啲無知妹妹仔之外其實做唔到曬命效果
香港好多女士都有戴ch

本身個拋光真係好好J
戴幾次又抹下真係長期閃令令

Ch
一隻戎指 專門店around 幾錢？

筆直2500 樓下
Ch可以買得到？
要去專門店buy

2500!!!????USD?
港幣既....買到d 乜？
你要暗黑既， justin davis, lone ones, bwl 都做唔到啦

唔好玩啦師兄

2.5k買隻高仿算啦，買隻靚ch 25k都黎緊
用僅餘budget去就貨，不如認真睇岩一隻儲錢買

我唔要粗身個d
幼戎指
2k買到？

自己出去睇下先啦

見佢之前有講開架
無諗過係假膠
由佢啦

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

收到

幼戒指自己出去自己打啦
又要得咁少錢
又要買啲奢侈品
係我就唔買撈啦

唔買撈既錢夠你買成身ch

其實買到
最平個D大嘅2200-2500 左右

仲係到guccigucci
2k budget 笑死

好似買到皮帶？

我對銀器冇乜興趣，純粹想買一隻黎過吓癮

拒絕高仿

自己整 1000蚊樓下啦仲要都係925銀
又有自己血汗 德乖地 整完 買撈
笑到我 上面啲留言
Gucci gucci
今獲真係肚臍

成日覺得菊地隻爪好似比人踩左一腳咁，
而家我再踩多腳

你係咪好撚細個
起你底連配con 都要人教

16 中學生

咁唔怪得你連ch都話無人識

用咩抹好？
我果粒唔閃

普通抹銀布 輕力卒兩卒 都令返晒

至少我d同學唔識
佢哋追開supreme

屌你老味16歲想玩勞利申：唔係大你好多

16歲留番d錢買衫買鞋啦

中學生真係建議草多啲錢留係身 放學同同學去行街飲飲食食 開開心心去玩好過你全副身家去谷隻你又唔係特別鍾意既介子純粹想型比fd睇，買完之後銀包又冇晒錢 燒賣都食唔起為乜

好撚難講而家d中學生好撚有錢
想當年 慳慳埋埋d lunch先夠買對woven
而家d中學生 個個月都買新鞋

2千銀買2件supreme tee算啦
戒子咁撚細隻 邊撚個留意你

定係我地認真左

咁真係唔好買Gucci , 即時覺得好㭍

試吓去ch 買佢隻抹銀布
五十蚊夠厚身

呢隻我年頭買個時$2300
幼身啱做尾戒
你參考下

.......我咁認真做乜

我唔要supreme

買十萬綠水鬼

上大學之前要買rolex溝女

佢個時俾左塊loneones 布我
不過用過ch 個塊好好多

我都係用緊肥仔送果塊
下次去ch買塊先

新手想問下意見，上網做功課都睇左幾個牌子嘅毛型，覺得都係鷲見同albatory啱自己d。想砌上面呢一set鷲見，但奈何上金比較貴，想問各位有咩平d嘅choice襯到咁上下效果？上金鷹章m羽平好多代替上金好無？

同埋大家覺得鷲見同albatory毛夾唔夾？有諗過鷲見唐草襯albatory金繩TQ / Opal

前幾日訂咗兩塊台仔ocean 出個款
過兩日到貨又試吓先

筆直幾多？會唔會再比錢升級？

正喎師兄
我要買
戴係食指得唔得

一係其中一邊做素爪羽再加個點金牌仔
如果唔係始終要有上金或先金 先會有突出嘅效果

如果你手指幼就ok
手指粗就唔好睇

如果上金嘅話我諗住遲啲買完菊地爪，再去另外買tk算數其他牌子都好貴，或者就咁買返菊地上銀

應該會升級嘅但想6-7k買一set試下先
點金輪銀電鏈同唐草毛都好鍾意應該會買

知唔知肥仔多唔多係鋪頭
想拎條手鍊去改

素爪羽好多ching都話菊地但未仔細睇爪羽未知邊隻啱自己我做下功課先，thanks ching

我都好少上去了
近排轉玩blue hawk

今晚夜啲影俾你睇 我有隻係屋企

Tk好多ching講話遲早會換如果繼續玩落去我都唔介意儲多少少買貴d

菊地d氧化效果麻麻地

6k唔多建議買銀鏈 50點金細角都已經2300
建議直上先金加粒素輪 玩住皮繩先 冬天皮繩一流
到夏天有返預算先加毛/銀鏈

唔單只係素爪 菊地爪係所有牌子最好既爪 goro's 都要行開少少

正喎衰鬼
會不會加價架

之前都save低左張圖直頭同ching講嘅一樣
仲有想問下下年5月去東京，日本買同香港買其實差幾多錢度？

我就唔會戴咁上囉
唔清楚價錢 我諗唔差好遠掛 肥仔黎緊12月 有event可能有特別野買掛可以留意下

呢個真，偏黃幾嚴重

留意番
呢條哥羅屎黎

灰灰黑黑
黑又黑唔晒

多謝修正，上ig睇真係唔識分，有眼不識泰山

咁不如儲錢去排goro

同女友去佢唔會同我癲，最多shopping時去下東京d retail shop買下其他牌子

我覺得菊同goros爪外觀平排
論爪菊霸氣啲 goros斯文啲
二款我都有 夜d搵相毒大家

預鬆少少啦衰鬼

唔係架 好多女都識gucci但唔識ch
同埋果個巴打得3k budget. 無咁大個頭唔好戴咁大頂帽

睇佢個樣只係想晒命 無乜主見 所以gucci都岩佢既

踩多腳即係買多隻？

希望佢係假膠 唔係真心

我都唔係大你好多

好撚鳩d口吻

我睇圖覺得個黑色塗層都OK炅， 不過唔知實物點同埋個黑色塗層易唔易甩

聽講抹一次再養就會靚
但我未試

2500

唔好睇少我

留錢同朋友食放題好似開心啲

師兄
專門店有？
有冇貨品編號之類嗰啲
我
要
買

系

有
你去現場俾相佢睇如果見唔到

正
放假去買
星期一帶返學威威

咩中學可以戴戒指返學咁開心

如果真係買我建議食指或尾指
之後再買就易襯D

食指 好似型仔d

阿sir
Chrome hearts啊
識唔識野架你

可能啊sir戴緊ch既撈你即時跪低幫啊sir奶袋底

QAQ
強者

我都係得18歲
我買完都想哂命既 不過適可而止囉

不過我見佢琴日都奇奇怪怪架啦講啲野
乖乖地儲錢擺啦

買銀器來晒命?
要晒去買鑽石啦

我對呢啲嘢有興趣都係貪佢靚

I mean 我買完砌完抽鷹想出po

我覺得啲羽毛好撚型 +佢啲技術

黎緊一月去東京有冇人試過去hb本店朝聖？好想知其實佢有冇現貨賣

本身有goro’s 上金TQ加上金

想買一對先金黎戴下
之前買過Tk點金加上銀金繩戴過，覺得麻麻地
不過Tk先金就平D around 4K一條，但又驚買完後悔
大家覺得HB或菊地邊個好D
定係有咩品牌或職人推介
定係有goro’s，其他對比起會冇咁靚。戴返goros算

本身上金tq 上金 係咪自排先
係自排既 排埋先金

我都覺先金呢個問題困擾我好耐tk平啲，其他靚啲嘅就好撚貴,要Double

呢d困擾最好嘅解決方法就係買。自。己。最。鍾。意 有時因為價錢問題煩惱好耐倒不如破斧尋舟買到乾塘自然無錢再考慮買咩

是油狗靜未

腦海即刻浮現左幾個中學時期既on9仔出黎

上黎呢個post咪有得晒銀器

B姐又出手

好Rich的姐姐

Goro’s一定係自排啦
先金好似話好難排

係，tk好平但紋唔係幾掂
好少少上菊地又成8K
唔知HB先金多少錢

香港好多人收二手架
收完又要問假
好撚過癮架

有啲仲型
話個fd送

爬文見到上個post B姐已經係咁入手，毛又有，戒又有，平打又有

有，但唔多
去本店既索性直接喺本店訂貨
有機會訂到代理正常唔幫你搞既custom made

想識呢D fd

北三巴好耐無見
你好似有唔少hb既custom made

Goro’s 唔係自排不如買其他
太多假啦
無時間排不如買其他

排過goros 應該唔會對tk睇得上眼

B姐想問Hb先金咩價
如果係goro’s L size

但要去多轉日本先可以拎貨

呢個真 有Goro’s 基本上對TK 鷲見免疫
HB 因為有唔同特色不過我都係得隻鷹介
但日日戴既都係legend 唐草手鈪 越戴越靚

買得起goros 自排上金同上金tq 都唔平啦其他brand都覺得貴？ 買完goros竟然仲對tk有興趣 菊地先金6k有交易

都係早一兩年買落
每個牌子都係keep custom同限量品算
頸得一條，根本戴唔晒

其實goros 唔係話好貴
上金6萬幾yen
上金TQ 8萬幾yee
菊地問過台仔要3萬twd

紋理同毛型 goro’s冇得輸
菊地要成8K

唐草手鈪都幾正，有冇圖毒下小弟？

有睇中依隻，平平地幾靚

所以我賣左比人了

所以玩番goros
呢兩條都夠戴
唔得閒排咪當儲下子彈

你啱。
都係睇下有咩手鈪同戒指值得入手先

你都未有鏈不如拎舊錢買鏈箅

個人鍾意皮繩多過銀鏈

先金羽：29800
金爪先金：85800

之前問過台仔

我自己set goro's 都係用皮繩

曾經入過既菊仔銀爪 同哥羅屎爪對比

巴打。自排咁多正野？上過幾多次先買到爪？

我覺得皮繩加珠好似靚過銀鏈
係萬安行買過銀鏈，唔係幾啱自己

依啲真係試過先知
依家我用緊布繩
皮繩我驚用用下斷

鍊又唔夠砌

皮繩4個月左右要換，如果戴得密

佢好似溝左少量鉑先會閃令令

直頭溝左白金
利申cody event 果日肥仔親口同我講

啱啱買左條百川玩下，遲少少放相先

巴打，仲要唔要，唔記得覆你。留個tg傾下戴過幾日

好難講 有人上十幾次 或者抽第一都冇。好睇店員心情，我好次第五次果陣買

我以前3700入。大半年前3200放左了

Tk買完會賣返岀去除非你唔會再睇其他牌子

好似年幾貨仔

TK爪 同羽都差
TK 十字架就可以一屌

見你咁努力追post 建議你唔好晒錢入tk 會後悔

本身黑定自己養黑？

之前仲有日本代理果陣果斷入左條銀爪點金

16歲留返啲錢買dr martens買波鞋算啦
利申 18歲

放養 戴戴下就黑

本身係咁

SORRY CHING,我買左了

巴打認真嘅 我建議你買多啲衫褲鞋先
銀器好撚大個坑

係啲台仔gp度見到,點解塊tk上金好似meh撚左咁

真失敗 難得啲毛紋咁工整 竟然痴上金痴meh左!

笑撚咗如果我比3500買到呢塊野返嚟真係屌鬼，如果癡返啱嘅都OK嘅

大家訂HB會去官網直接訂定係去尖沙咀訂架？幾年前係Facebook直接同HB訂先金。今次主要訂輪同牌仔

搵台仔訂

竟然係台仔！

係啊 台灣代理

Thank you 搞掂上黎再分享過

難得去到冇理由唔買返D嘢嘅

呢度太毒所以越買越多

你係咪指7cm？訂嘅話應該同日本原價差唔多，現貨好似得flight xxxx先有，不過炒到8xxx up唔會出手

真係好毒，追post追返上（13）
銀器呢家野真係有歷史，要做好功課先入手

頭post

想問下legend 有無少少金既羽毛戒？

點金?
legend x dresscode個隻限定點金平打幾正

呢隻岩唔岩

有無巴打放金爪呀

大阪好小銀器野行

#1000